我家人一定肯用2000萬換我條命

一定肯

值咩？

2000萬元養過一個唔撚好?

可惜你條命唔值2000萬

樓主意思係屋企人肯收2000萬換走你 定係 俾2000萬出去換你條命翻嚟？ 我get唔到

自大撚

前題係點解你條命值2000萬

養一個400萬

我死左屋企有 2000 萬
我老母就唔知肯唔肯
我老豆實 lur 飯應

你隻兔唇狗撚值2000萬咩

樓主負家產嚟
貼錢都冇人要

收錢嗰個又唔係我
做咩要去

$300

人有自信係好事，但係好似樓主自信得嚟咁on 9就真係無得救

你屋企人掉你出去仲送1000 呀